我用咗成副身家all in法國

麥包皮入波就完美

Pish

法蘭西大軍

咁樣叫成副身家

可以M記加大慶祝